動漫台首席前線會員:遠阪凜 去咗遊行未？ 定係仲開緊post 遙距遊行？

定係又cap圖當去咗？

抑或是朋友影咗相要等佢幾年後send返俾你？

又批鬥 搞分化

井

Siu4 又迫害人

牙井搵緊cosplay J圖開po唔得閒應你

串台主準備收6c書拉辣殺

今日持捧部代表左井台豬井席

同緊素人乜乜77呀
咪撚反

仲私怨

唔好講私唔私怨
條友不嬲有篤灰呢鋪癮
之前仲成撚日借d遊行事件黎消費
轉個頭就繼續百度
兄弟爬山不篤灰不割蓆
但條撚樣擺到明就唔撚係同路人

咁撚得閒理佢不如叫呢度班人睇少幾套卡通片
遊下行 關心下時事算啦

叫既都無用
家下百幾二百萬人上街都仲覺得可以置身事外既 無謂哂自己口水
扮訓既人係唔會叫得醒
拎d時間去做其他有意義既事好過, 拎香港d新聞, 警犬d醜態譯做其他語言, 日文英文之類, 主流媒體無做既野多d share出去好過
呢排呢, 我就唔會特登浪費時間開post屌柒隻井狗既
但既然有人開左post既 我就唔會放過踩多兩腳既機會

順手補多句 唔係太算關佢事既
咁多位手足兄弟發夢做左d乜都唔洗上黎講 更加唔好影相上黎
自己萬事小心啦
btw條畜生仲有時間日日開po

其實你地屌井狗最大問題就係明明係私怨 就硬係要講到自己大義凜然 替天行道咁

講真句 係人都知井狗係on9架啦 但你班友硬係要同佢鬥on9

唔好講個地字
我都唔會美化之前自己屌鳩佢既野
但家下我都廢鳩事理佢 家下有其他更有意義既事做
純粹有人開po就踩幾腳咁

正如冇人會理劉馬車

掘緊圖
俾啲時間佢啦

OK 我道歉 對唔住
搵到遊行證據了

好 respect 井狗

井狗邊有咁得意
好明顯唔係佢

侮辱隻狗仔

發覺d撐井嘅垃圾d語調同用字真係好似班港豬

本來都撐你既，但係你可唔可以尊重下隻狗，用井同佢比?

咁我唯有再次道歉

道歉冇用 要徹回張圖

Mon緊百度呀屌

要第一時間抄op情報再食幾啖人血饅頭

反送中 用百度 係#口號嚟

見佢好努力混入去cc台想帶風向

之前cosplay洗版自己引人block晒 又想洗底

笑死

完全睇唔明你講乜
CHOK人係咪屌得太多井狗, 所以學咗少少井語???

呢句冇問題喎
井狗係咁開cosplay post洗版搞到比人block
而家想洗底嘛

cosplay post洗版
井語冇人會學得識

真
舊登睇到而家都未睇得明

真 佢專利嚟

所以話唔好高估對方智商...........

diu wrong post

乜撚野金氏

好狗
偷完人相又唔落返個記者名

#啊嘛

都唔好高估井智商

無高估過

從來冇高估過

竟然唔係你開POST咬#
對你好失望

林鄭真係好似台主，道歉慢n拍，仲要唔係真誠道歉

相信林鄭好快就會同台主一樣故態復萌

搞清楚，牙井係開post叫人道歉

牙井佢走得前過林鄭

開廢post

加兩條cc台link當去左

笑撚死 又要抽政治水 但成個柒枯碌咁

姐係一次都冇出過

不要再説了

去影相篤灰就有可能既

收島風佢叫人唔好衝

「又要學人衝又要叫人停扮咩」

井狗是網絡糾察

鬼鬼地

隻狗做乜係咁推自己d post

洗版

又去站務洗底

望下個月曆 七月啦 醒少少ok

真
新番近了

關佢咩事
躝返高登開囉

記得係度quote人留言返過去自己討論

特登走黎quote我

去埋娛樂台

見到了
又話人抄post

有病？

今次唔關我地動物台手足事 無得賴私怨

cls-.-
人地貼中文
佢貼張圖就算

會屈分身

全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是宋慧喬宋仲基

唔怪得會過去開post

原來收order做野

咁究竟有冇去到遊行
定係做網絡軍師

冇 佢做嘅所有野都係同推post霸post有關

開post要緊

要開好多cosplay j圖洗底

佢近排站務台追擊你
威啦

上次斬左佢個wt post佢就搵機會做我啦

兩次係靠屈，admin都廢事理佢

Admin應該block左佢

連娛樂台都話人抄佢post，佢真係弱智無下限

我發覺去時事台留言都比佢追住來負皮

佢覺得個世界圍住佢行 自我中心到有病

佢既思覺失調都幾嚴重，一時又話學法律，一時又話幫人參選
但佢接近24小時Mon動物台既post就知佢講大話

希望佢早日接受治療

一陣走去olg做gm捉黑卡添

建議繼續斬佢post, 將佢送去單機

佢會唔會爆血管

最好就爆血管 咁多人死唔見佢死

7到娛樂台?

因為我只去動漫台及學術台，所以唔係好清楚

係申報先再錄影交易

走去貼泡菜明星離婚(例菜無中文) 跟住有人開同樣既post
嬲 icon自推 話條友係動物台開過post針對佢
都係個堆弱智野

人地開,新聞連相1大頁好詳細,多人回應

#3020見人地咁多回覆就嬲豬,話人抄,但佢貼得個一張相,去到#20先貼返段新聞出黎

延伸閱讀
之後嬲嬲豬又屈人洗版

泡菜嘢都唔放過

賤人一個 屌極都唔走 無恥到極點

After

語文大師嚟
詳情請google
井式語法第一堂
井式語法第二堂
井式語法第三堂

我記得佢有次係高登比人斬post斬到佢發癲
之後係站務台開post代admin警告其他人唔好重覆post

笑到仆街

冇上高登，有冇link

個陣有個user 麻鬼鬼係咁斬佢post

真 佢幾時死

由高登年代為搶開post不斷篤灰

黎到連登一樣係咁

唔講咁遠 就講前日
發生咁大單野 繼續私怨

上次連仔bam 透劇條撚樣即係9秒9仆出來問睇下點bam動物台d人

大大聲話人反本土 之後自己貼百度bilibili

1. 搶post開，可以早成幾個星期甚至再耐d， 到播時就推返上黎。有其他人開post就會屌柒佢開post前唔search下有冇舊post先。
2. 同人撞post的話就會入人地個post拉客，叫d人唔好回，要轉去佢post討論。然後對家post每次有人reply佢就自己推自己post一次，最誇張時可以幾個分身account一齊推。
3. 洗版，前幾個月站務台就是例子，再耐d之前就係洗動漫台，不過俾人屌停左。
4. 講野無point之餘仲一舊舊.....你睇多d佢post就明

高木同學第二季4月佢就開定了

比人笑鳩佢就貼第一季條link出來話佢1001

不過一入去望下就見個傻仔洗版式搶1001

正一肉酸狗黎

基本上新聞類都係moon住貼吧同微博 再鳩貼過黎 無内文 同時佢唔識日文 所以耐唔耐會完全估錯

有時7月動畫佢會4月插定旗 以前高登keep住早一個禮拜開下集post 個個以爲睇漏一集

例子 上面貼過

人地開,新聞連相1大頁好詳細,多人回應

#3020見人地咁多回覆就嬲豬,話人抄,但佢貼得個一張相,去到#20先貼返段新聞出黎

延伸閱讀
之後嬲嬲豬又屈人洗版

單係條友拎政治事件嚟做擋箭牌加搶光環
就已經值得成個連登都睇佢唔起啦
5毛都叫做為咗錢
條撚樣為咗霸post呢d咁lame嘅原因嚟話自己組織參選同示威
如果佢真係組織參選同示威我佩服佢 但條友係講大話
呢個時勢仲講呢d大話 原因就係為咗霸post 我睇唔到有咩理由唔杯葛佢lor...

如果套野potentially多人睇, 佢就會老鍊咁早開個討論post, 好似上面咁早成季都夠膽死.
咁有時D人鐘意套動漫畫就會想開post做post主架啦, 結果佢開左霸住晒. 但佢又唔係討論架wor, 推post剩係丟低個icon就算 (有冇睇過都成問題). 咁久而久之D人咪屌鳩佢搶post開law.
另外雖然E到無積分, 但以前高登有樣野叫紅人榜. 好似係根據你D post o既回覆數而排, 佢係榜首常客黎. 至於點解黎到E到都仲係咁, 只能夠講句attention whore d野我地識條鐵.

佢試過係其他人既新番post貼link宣傳佢開既另一套新番post

例子

#7

嗰時真係笑到仆街

咁岩兩套新番都有○○，佢就以為又有人撞佢post，代表佢真係無睇過新番，為開Post而開Post
之後佢仲九秒九開Post鬧人抄post，我心諗佢係唔係眼殘到咁

講大話都好，有係有個痴撚線既參選你話幾大鑊

本來已完全封鎖#狗，見有post講起佢又解封睇下，原來隻狗仲係咁黐撚線

證明佢真係無睇，只係開post強逼症發作

發作都算，最白痴就係佢成鳩日眼紅人地多回應去搞鳩人

呢D咪抵屌，證明佢條仆街根本無睇過套動畫，死霸爛霸爭住開帖

我是新人一名，黎左連燈半年，我都感受到佢都幾癲及霸道

佢條仆街攪到我都眼紅，遲D我都開帖同佢鬥頂

支持

想睇#攻估apps台

想睇#攻佔apps台

心動不如行動，今季就開始開Post啦

會世界大戰

我不像條粉腸，要死霸爛霸而開帖，套新番真係鍾意而又無其他人開帖討論，到時才出手啦

但我曾經去過App台逛過，又唔見佢洗版開帖

波台

感情台

支持，我都想睇下佢有無感情既煩惱

隻狗上水moon post喎

佢恰我

郁佢

唔想推佢d post
越多人回佢就越興奮

井務台冇熱門唔怕

係

分身？佢究竟有幾多個分身？什麼帳號名，求指教，謝謝

規定以後議會用井語溝通

訓左幾年，請問Fantasista Doll與打工吧魔王大人2期制作決定左未

海賊王 1999話 情報
海賊王 1999話 生肉
海賊王 1999話 韓文翻譯
海賊王 1999話 英文翻譯
海賊王 1999話 貼吧翻譯
海賊王 1999話 中文版出左 好好睇快d睇

幾多年前.......

差個圖透

仲有
海賊王 1999話 集中討論區

開咁多袋幾錢

原來“好好睇快d睇”呢句話是出自條粉腸把口

你唔係唔知呀 出左快啲睇 好好睇

偶然one piece漫畫 發現google drive owner係"江允珍" 幾個漫畫post既drive都同owner
very大陸 有冇人知邊個黎

content都係copy and paste既....
drive link都可以既姐

又夾埋恰個弱智

台主母語唔係中文 唔好屈

係見過呢d字眼，不過當時真是無留意出自佢把C人口啫

係個弱智恰九我們，上親動漫台都好像受罪咁

屌你
早幾個月見你仲懶係中立咁幫下條賤畜 我都想屌撚埋你
見你家下一齊恰鳩個弱智

當時真係唔撚知道佢咁衰，我好心提下佢，佢就變本家厲係咁洗版，唔怪得個個咁撚憎佢

佢由始至終都冇改過

井狗開左個新ac喎

我都話新人一名，黎左連燈半年，真係乜九都唔撚知，近兩期新番才過來動漫台逛下吹水，先知道牠係咁撚衰，死霸爛霸開帖、洗版，我都唔明白admin都可以忍受得到牠的惡行，比著第二個討論區，一早ban 九左佢啦

點解可以開咁多個帳號？我都好辛苦搵到網上行電郵才開到一個帳號

唔識，我只知道用hotmail/google果d電郵不能註冊

又開嚟刷正皮+洗底

點解佢開分身唔使bam

仲要屈返人轉頭 淨係report其他人 自己就永遠都係啱

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

推

去左影相

佢去左篤灰

又twitter緊？

一陣屈你中傷佢呀

佢姓屈

牙井=撐驚大聯盟

隻5毛又上水洗底

原來佢未死

以為俾人拉咗

想用分身洗底

一貫嘅手法

推到1001？

兩個字嗰個？

有證據未？

請等等百度緊

又扮冇嘢？

冷處理黎

有認證

佢係屋企劣緊jer
[年經] 疑似有援交(援助交際)的女性角色榜2019 TOP41

有冇證據